#
แอพ
 
รัฐบาล
ฝรั่งเศส
เตือน
ภัย
ก่อการร้าย
ฟุตบอล
ยู
โร
2016
#
แอพ
แอพ
แอพ
ดาวน์โหลด
แอพพลิเคชั่น
ฝรั่งเศส
ยังคง
เสี่ยง
สูง
เกิด
เหตุ
ก่อการร้าย
ฟุตบอล
ยู
โร
คาด
คน
ดู
ล้าน
คน
รัฐบาล
ฝรั่งเศส
สร้าง
เตือน
ก่อการร้าย
ชื่อ
ย่อ
ทำงาน
ใช้
ข้อมูล
ภูมิศาสตร์
แจ้ง
เตือน
เกิด
เหตุการณ์
พิเศษ
วัตถุ
นิวเคลียร์
วัสดุ
ก่อ
เกิด
อันตราย
เป็นต้น
ผู้ใช้
สามารถ
ป้อน
ข้อมูล
ตัวเอง
ข้อมูล
รหัสไปรษณีย์
พื้นที่
เพื่อน
ญาติ
อาศัย
แจ้ง
เตือน
พื้นที่
เสนอ
วิธีการ
เอาตัวรอด
เหตุการณ์
หา
ซ่อน
อย่า
ตัว
รัฐบาล
กำลัง
มองหา
ช่องทาง
ประชาชน
เข้าถึง
ข้อมูล
รัฐบาล
อนุมัติ
เป็นทางการ
ป้องกัน
แพร่ข่าว
ลวง
อนาคต
อัพเดต
ครอบคลุม
เหตุการณ์
ธรรมชาติ
น่าจะ
ดี
ฝรั่งเศส
ประสบ
ภาวะ
น้ำท่วม
ขณะนี้
ฟรี
ระบบ
ที่มา
SAIP
 
system
 
to
 
alert
 
and
 
inform
 
populations
 
SAIP
 
SAIP
 
iOS
 
Android
 
Venture
 
Beat
 
